屯門牛係時係返屋企休息

無謂硬碰硬
等班狗白做好過啦

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

最後聽日7:00要見到你

敵進我退

定全人類出荃灣

走左嘅話警力咪去其他區